下個禮拜日就係冬至，唔知黑心藍洒樓d booking如何呢？

如果下星期班綠曱甴再亂咁嚟，d booking真係凍過水

聽聞好多黑心酒樓都係商場入面

嚟緊冬至, 德福同新城市走唔甩啦

和你食

家母做酒樓，表示本身都冇乜人book

有冇人有酒樓版黃藍list？

多謝popo

稻香多人到冚冚聲

又廢又貴又唔好食
仲要八點前交枱

爆哂棚喎咁

藍店好慘
幫人手做d booking啦
記得去食
放人飛機正契弟

有酒樓黃架咩

book 左又唔一定要去食

仲有酒樓的伙記，樓面，廚師等等。

酒樓業相關全行應該藍到發黑，同運輸業一樣，好麻煩

屌唔講先知星期日冬至 蝕撚左半日俾老闆

藍店可以打去訂位
但唔好唔記得去

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費